如果黃藥師vs成昆,邊個勁ｄ?

如果黃藥師vs成昆,邊個勁ｄ?
成崑是金庸小說《倚天屠龍記》中的人物，外號混元霹靂手，掌含風雷，威力極是驚人，為金庸小說中武功絕頂的高手之一。

黃藥師

黃樂師

成昆連打史火龍條垃圾都差D要敗走喎

屌 問D廢話

內力已經完敗黃藥師啦
而且太極拳同聖火令黃藥師都未必搞得掂

仲未計乾坤大挪移缷力

黃藥師識9陰 點打？

佢係5絕唯一無學九陰

黃藥師靚仔咁多，點都贏啦

越舊越勁

張無忌打過好多人啦

指定掌

你問黃藥師vs楊逍都仲有得傾下

黃藥師吹下蕭都收成昆皮喇

但係佢改勁左招九陰白骨爪，其他都係淨睇

咁黃藥師一定win，黃藥師應該係張三豐水平。

收皮啦傻閪

黃藥師一本9陰都未練好

無忌練晒全本內巧再勁啲既九陽 仲要大成個隻
學埋乾坤用勁法門

屌打黃藥師啦

成昆有打過幾多場
全部都敗走

佢地邊到有打過呀
再講 郭靖條懞撚夠閪膽全力打佢外父咩

郭靖有用過佢招只守不攻既劍法打黃藥師
黃藥師係限定出招數下打唔贏郭靖